[霞姨] 有藍屍自己碌落電梯想老屈義士

碌落去之前半隻腳板企空氣準備，又同佢老婆咬晒耳仔咁
條片影晒真係當人傻

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推呀屌，演技好差

推推推

罰自己

聽講碌一級有50蚊

傻閪

咁醫藥費都唔夠俾
不過有FA免費幫佢痴膠布

弱撚智
不如生cancer都賴落示威啦

係天壇大佛條樓梯碌落去，仲唔fat fat

臨時演員都係演員 比d心機啦

真人版無敵風火輪

睇片心諗做乜鳩

衰過巴塞碌落去

心諗：唔碌電梯冇錢收喎，啲人又唔推我，唉，自己嚟

求Gif

其實佢都好勁
師父你諗都唔諗就碌落去個種勇氣

佢碌之前有推撞同踢示威者

成個紅衫戇鳩仔

治癒

碌電梯 50
碌到見紅 100
碌死 201

好精彩

收左安家費。
跌死500, 跌癱300, 斷手/腳每條80

佢都好演技，向後跌分分為國捐軀

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

我都即刻諗到

又想屈人

真係好多弱智

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

佢好早係t2堆d旅客又踢d手足好撚狗

跌到咁，唔笑佢弱智啦

屌你老母笑撚死我
好舒壓

無敵風火輪

或者搵條向上既扶手梯黎咪可以計多幾級

Show 錢賺埋都唔夠俾湯藥

Push

藍絲係低智啲

逐級計收咗幾多錢

推

正㭍頭

帛金

價低到命賤係唔同⼁乛⼀⼃⼁乛⼀⼀⼃⼀

大腦唔係人人都有

612 721 811

維穩費唔夠請好 D 0既臨記?

咁碌法邊只50蚊

明明屌黑衫收1000
打黑衫收3000
扮受害睇情況加錢

唔知佢做乜鳩

封番封老毛比佢算la，見哂紅

雕愛國愛港 50
雕民族英雄 100
雕五星紅旗 0

721 811 818

勇氣可嘉

碌碌吓發覺風火輪痛得濟頂唔住, 半路停一停, 點知人地拍晒片, 白碌

721 811

好撚柒

好想知有幾錢收？

做多左

幾十歲人成個傻仔咁

做乜野啊佢

其實幾夠膽，咁跌法隨時死

告佢隔離個女人推佢落樓

平心而論，我覺得佢似差錯腳，有腦少少都唔會揀條咁長嚟碌，貪過癮咩？

好似無乜點傷
碌落去之前嗰個眼神好堅定

一定要推

咁你慢鏡睇多幾次

推
想笑死人咩

收左幾錢仆落去

類別係喜劇

唔怪得會碌啦 文宣先

比啲同情心好無

又想老屈人

一睇就知唔係插水
1:09 後面有個西裝友無啦啦FING手 FING手個陣鏡頭突然有風聲
之後個紅衫佬先仆低 可能個西裝友係衰鬼上帝黎

屌你

但而家去邊都好，記得拍定片
保障他人同自己

朋友 我錄左片啊朋友

好似係200，我屋企人講野

FCed

呢D 咪收錢做野囉

今日個個講國安同假記者
白跌一場

傻鳩

推 好撚清楚

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

佢啲演技收皮啦

碌到落東涌都唔夠你喺香港買個龕位

佢係咪等緊人地行過去 結果一直等唔到自己忍唔住表演花式碌電梯

又一次驗證藍屁都係腦殘閪

佢有冇事 死左未
最好就頭落地

勇者

真系搵命博, 後腦撞到 電梯 鋼牙, 真系一下就爆

做乜啫

笑死我手足好波

個阿叔咁跌法仲行得走得幾好野

今次發達了 碌左咁多級 實收到好多錢

佢一轆我笑撚到收唔到聲

正白癡

影帝

好親切機場巴士直行轉左 的士站轉右

屌你老母。你全家比狗屌

你老婆推你落樓咋wo

霞姨。。飯盒可以收番。。演技唔合格

可能以前係CCTVB做特技人

老婆心諗：做多左

咁都碌佢唔死

廣傳！
黃屍用念力推無辜市民落電梯！

時辰到

做開動作電影替身
呢啲濕濕碎啦
下次拉下人地隻手先跌拉

真人版既無敵風火輪

碌得半條 25蚊啦

上環行人電梯is ready

向後跌,好危險

Jm9

佢老婆推佢落去？

喂 黨報又有新材料 快啲用阿

佢老婆睇佢唔過眼推佢落去？

似佢老婆推佢claim人壽或意外多啲

push

藍絲真係智障

屌你老母尊業啲得唔得姐

開著個電梯咪無限碌囉

醫返都哂

暴動有得claim保險？
碌得咁柒，湯藥費都唔知收唔收到

得你老婆掂住你
係咪你老婆睇唔過睇推尻你落去？
妻黃夫藍遲早綠

藍絲會剪片/看圖說故事架喇

不過碌曬全條明明可以賺到$5000

依家碌一半 好似話判頭剩係肯比1500

醫藥費都唔夠比

好啊，揾日你老母碌完比人拍片上黎，我保證唔笑，淨係比正皮

拍戲都拍唔出
霞姨~

無敵風火輪係我作出黎呃你嫁咋

平時五毛會秒速入黎
今次柒到咁，佢地應該諗唔到點拆

可能大陸保險零舍唔同呢

推 都唔知佢做咩

屌

識人做蛇頭都有講過 我怕死先無做咋

白衣妻子變節示威者意圖殺夫

笑死

笑L死

國家級演技

不如分化中國同中共啦, 話佢係親共人士

要幾on9先做得出

柒頭皮

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

義士原力推佢落樓梯

臨時演員都係演員，點可以咁唔專業㗎

呢種演技…唔通係跟尼馬學嘅

利用地球既地心吸力 宇宙間既萬有引力
加埋你同敵人體重x2既turbo
你咁都碌佢唔死再返黎搵我啦

賤種賤格

喂!!!!霞e!!!!!呢條友乜水呀
咖呢啡囉 喂大佬呀 咖呢啡係都搵件好D嫁啦

命都唔撚要

推佢老母

做多左啦

講真佢咁樣向後碌落去都冇穿冇爛仲企得返起身都幾勁

食過下夜粥
碌完都無乜野

咁碌法都死唔撚去，又冇爆頭，屌

真係唔明佢咁既柒款都有乸要
死左佢算啦

On9仔

人地夠鐘練無敵風火輪

俾天收

傻閪一隻 影撚住都仲想屈鳩人 去睇跌打啦傻鳩

無，港鐵拍緊宣傳片啫

白鳩痴

睇樣應該係大陸女人啦
每日150就係咁黎

up

睇一次笑一次

當時唯一掂佢果個, 就係佢身邊個女人
擺明謀殺親夫啦

一睇就知中撚咗六脈神劍

用生命在演戲

睇過原片，之後條友四圍行想搏人撞佢都唔知做乜尻

最爆笑料

拍片位人兄d 對白好撚搞笑
同埋把聲幾似谷德超

CLS

咁都碌唔死

醒目哥平時插水撞到個頭？

夜晚走個陣同佢兩公婆同車 好似係山谷道定唔知北拱街落
最衰個陣未見到條片

影帝： 唔好拉住我

笑撚到

好治癒

佢地有冇講收唔到錢或者飯盒之類

睇自己條命都睇得咁賤
開始明點解佢地會屈受襲示威者係夾埋收錢
但我唔明點解佢地會咁做 好可悲

佢同佢老婆分開左坐 佢老公同幾個手足一齊坐車尾 個幾個黑衫手足大大聲傾緊時政 紅衫佬唔敢出聲講野

有唒片啦關我地撚事
傷嘅都係你

冇腦真係冇腦 拍住片都自己碌落去 你睇下你自己傷啲定我地傷啲

佢老婆做乜推佢落去

自殺案發現

有cam都碌無錢收架喎

想做死士

失傳以久嘅氣功？

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌，真係好柒

笑死 老婆交唔足戲喎

人地練緊無敵風火輪又同你講咩

英勇 我呢獲撐你
演技係差 但有職業道德
收到指示要碌就真係碌
唔係得把口
但收唔到預期效果
請重新演過

佢個向後跌之前明顯有望住後面
明顯係主動自己跌不過人地影住呢個角度佢真心柒

仲要行到上頂先碌落去
點解唔可以一碌落到底

又想屈人 好彩有片

特技人

唔係佢老婆推佢落去架咩

笑撚左 笑埋右

紅衫佬係某小學老師

傻人發現案

嗰間小學 以前校長燒過屍

應該收唔到錢
十幾人影住 個個都係屌9佢
係得個白衫女人想幫佢
問我佢發生咩事
我話佢打完人想走之後自己碌落電梯
佢話都係姐 邊個受傷都唔好
明明就佢自己碌 關我地咩事

唔係佢老婆推佢落去咩

霞姨！！！

想推我鐵腿水上漂

做乜撚

海洋公園條電梯

咁處理咪幾好

屌，條友人係咪on9
當cam係流既 ？

ON9

我都覺差錯腳

一定又係宇宙級別攻擊性武器作怪

條廢物出捨身技，笑撚到我

賤命一條

...

條命咁賤

動作演員

我屌無敵風火輪

據說可以收到2萬蚊。
真係有血有肉

7月流流 咁樣為國捐軀

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

柒撚到

好on9啊

鬼抆腳